根據cctai手足消息，Trump會喺呢幾日捉Biden坐監

睇cctai手足留言

如果選舉人投Biden
根據2018年選舉法
Trump會叫美軍陸戰隊捉人
加美軍幫手戒嚴
好似係

Cctai埋侵粉：侵輸就deep state
侵粉比侵啲pr陰謀論洗晒腦

佢地已經講美國內戰，你果個已經係幾日前既舊消息

收到風，cctoy有份控制美國大選。

班人邪教嚟

只要我地連登唔俾五毛帶風向，侵就會出兵內戰

侵侵個種不穩定性4年仲未睇清楚？
大陸佬都估佢唔到。何況呢度既人？
我就係食住花生睇下個世界點變落去。
（唔好睇咁遠，顧掂自記先啦，笑人）

Cctai手足燈錯邊

咪懶有創意作d得你知既名出黎啦

Cctai都唔識
恥笑開始

maybe they are cultists, but what is more certain is that they are all autists

五毛pr拉